「置頂」機場開始多人 （1）

快啲出嚟啊

幫推

屌晒黑警老母

出緊喇

準備嚟

Push

狂推

出緊啦

811

Coming

推

721 811

gogogo

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

Thanks bro

準備出發

7.21 8.11 一定要起訴元朗，荃灣，北角，無差別襲擊市民嘅人暴動罪

721
811

香港警察 殺人放火

快d出黎

5個黎緊

罷工黎

我知各位好嬲，無處發洩，
如果你同我一樣嘅就去機場，
見返多啲同路人可以打返起士氣，
現今不宜進行不合作運動，因為會搶左8.11 focus，
依家要時間比媒體去做8.11嘅整合，唔好令義士白費心機

721811

求推上熱門

一個勇武派 我依家開始會叫人和理非

前線如果夠人 唔該大嗌還拖啊

嘈緊啲咩

。

巴士上全黑衫
兩個站已爆

朝早放工趕過嚟 點半會到！

陣間黎

係咪唔帶得黑衫

A20入緊嚟，目測全車人係義士，因為行李架上得四件行李，而全車係full load

下晝al過黎

嚟緊

搭緊巴士

出黎呀出黎呀

出緊

想問下係t1定t2

食埋飯先

Gogogo

812 1點機場見

出入平安

唔好又俾人帶左去行街

推啊

搭緊車出

出黎啦
真香港人

去埋送機啦

黎緊

唔要拍手 唔要香港人加油
唔要嗌口號

[英文]文宣整合! 幫手印/分享上social media

地下個位唔夠企邊好

好肚餓

一陣見

一定要盡快幾日內商討行動升級
過百義士

靜坐有用？塞住佢出入境la仆街

食埋飯就黎

放工即到

係根本就無人呀

食埋飯上車

小心鬼，太多人，小心黑狗！

屌你老母快啲去食屎

無取消過呀屌你

coming

唔夠人

push

老漢推

黎緊！

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

屌你老母 呢啲時候重玩膠 即block

m

推呀

已block 大家唔好回d垃圾

blocked 狗狗

還眼

搭緊車黎

食埋飯黎

此post 3毛整合
- 我陰莖你 #255876

另一証據:「即時討論」深水埗現場

大家睇路！

即將黎

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

準備出發中

【幫手推】
請帶備更換衣物及梳洗用品入機場

咩環境？

收工入黎

721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811

不如今日試下完全沉默
唔唱歌唔叫口號
英文好既手足繼續宣傳
好冇?

出緊！

靜默抗議呀各位手足！

今次唔好咁遲啦

已上s1

未食嘢過緊嚟

wait me

出𡁵嚟

入機場手足，請聽小弟一言，如果認同到場可以spread 依個msg 出去
嬲還嬲，但唔好失去理智，唔好令琴日手足既事被掩蓋
不合作運動要長期持續先有用，所以你塞一下離境，除咗令某啲人搭唔到飛機之外，仲會掩蓋琴日既事，對經濟仲要無大影響，達唔到目的
今日只係星期一，要長期佔領基本上係唔夠人
我同意入機場接機，但至於塞機場離境同塞地鐵有咩分別
既然塞地鐵大家都有共識反對，機場同樣道理

往機場各區巴士 全車黑衫

我無野講

收工即黎 塞爆佢老母系

食埋嘢過嚟

以眼還眼

等多啲人 一齊上去離境大堂！

推推推

E42 入緊黎，有好多手足係巴士

小心MTR停機場站

一陣食啲野就出發！

直接圍柒婆喇,仲搞咁多野

A32 爆唔爆人， 青衣上車

爆晒
企全程都出

黑警扮示威者 放火及意圖煽動暴動

嚟緊！

黑警死全家 不得好死

寶林A39排隊中

香港人例遲 食緊飯 食完出

推
811 以眼還眼

東涌？
應該同車

飛！

屌你老母 收皮

等我一陣!
食埋野買d文具黎!!

香港需要人道救援

當下，香港極需要不受滋擾的中立醫療團隊。我們需要無國界醫生、聯合國維和部隊，以及其他人道救援組織。只有他們可以為香港提供正常醫療保障，免於中共香港警察滋擾。以下這個聯署，是要求美國派遣醫療船以提供中立的醫療服務。美國醫療船扺達後，其他國際醫療組織就更易來港協助，以減低香港人在今次戰爭的傷亡。

這是十分實際的要求，也是極為急切和重要。為免香港發生大規模人道災難，請各位簽署並廣傳！

Pushhhhh

|狗隻記招，重點清算|
※ 721元朗721元朗721元朗
※ 武警治港
※ 過期摧淚彈
※ 8月11日
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警察扮示威者拉人
7. 大古近距離開槍

|五大訴求，缺一不可|
1. 全面撤回送中
2. 撤銷暴動定性
3. 撤銷義士控罪
4. 成立獨立調查委員會
5. 推行真雙普選

兩樣都要

宜家先等緊巴士

拎埋d 嘢就出嚟‼️

好想出黎
發燒燒左幾日今日先退
仲係全身肌肉痛

但係個心更加痛

成車巴士出緊來啦

好認同
呢2日應該做好文宣
再聚夠人一齊行動
我地要係要為啖氣
係要做最有用有效既野

一陣早少少走入黎

E41過緊嚟，車上大量黑衣人

晏小小到 機場見

大西北E車 全部後生已經坐爆

同意，
就算要塞 都係控制塔既香港人罷工先做到明顯既效果

天水圍幾架巴士爆哂人，等多陣！

架車而家喺荃灣地鐵都好多人
上層已經坐滿

又係你條五毛

塞乜撚野

等我啊 2點黎

請問係咪通宵留守？
1點去到幾點

A32過緊
成車黑衫

出黎！

見到內鬼就同佢一齊傾下計😊

..

入緊黎，野都未食，手渣住個老麥，就上巴士。

出嚟啦屌你老母
冇人嘅

一定要升級

A10嚟緊

失緊業, 西貢入黎好貴

721

有免費車飛走人ga wo

出呀

要塞爆機場 快啲嚟

推 時辰到

incoming,車上都有上

車程貴定你隻眼貴？

喺巴士

要俾佢地流既血俾全世界都睇到,咁樣佢地既血先唔會白流.

帶耳機即砌

冇錯

到左 揾緊手足

如果見到帶耳機手足可以上前禮貌問佢聽內容 各位手足想聽歌唔係問題 但俾人發現咗麻煩即刻俾人聽下你聽緊啲以示清白

7個地盆佬黎緊
老細吹雞收工

A29P都成車黑衫入緊嚟啦

連仔再唔入連登同香港即刻玩完

陣間去邊好

重新整理

前線良心記者
求你哋連成一線，接力問落去
畀佢哋遊走咗，下一位就follow up question繼續問
呢啲係我哋最關心嘅問題

每日無論邊個問先，頭幾條都要係呢幾條！！
每一次問都數， 呢條問題係第幾次第幾日問，未有答案！ 幾時先會有答案？

請準備好每條問題嘅影片及圖片
準備播放器，迫使cctvb要播
佢一路拒絕播嘅畫面出街

1. 721點解唔執法？點解只告非法集會？點解全部未落charge？
播圖播片
指揮官喺村公所同白衣人對話，當時佢哋手持武器， 點解唔執法？
播片

2 有證據顯示警方用過期Tear Gas?用咗幾多?點解用?
請準備圖及片
follow up questions
過期催淚彈 成分變質變山埃， 警方會否道歉及賠償？

3. 警察係咪扮示威者，然後執法？ 點解用咁嘅策略 ？ 點證明 冇掉磚？冇煽動？冇放火？會否Charge佢哋參與暴動?
準備圖及片

4. 點解會係地鐵站 內放催淚彈同胡椒彈？目的係驅趕定拘捕？
準備片
Follow up questions
如果係驅趕，佢哋已經喺地鐵站走緊！ 點解仲要放？ 如果係拘捕，你應該衝入去拉人而唔係放催淚彈胡椒彈！可唔可以解釋下
預設答案：情況混亂，個別事件
follow up questions
警察冇專業訓練處理混亂情況？
個別例子係合理解釋？殺人放火強姦都係個別例子！ 示威者都係混亂情況下先做出唔尋常，唔理智行為，警方接唔接受呢個解釋唔落charge？

5. 有片影到警察放武器入示威者背囊，點解？係唔係插贓嫁禍？
預設答案 ： 冇資料
預備嗰條片， 講埋時間地點
叫佢解釋！

6. 太古零距離開槍， 做法是否恰當？咩原因同情況下要咁做？
準備片

7. 北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者， 荃灣白衣人 一離場，場警察就進場，又係一個巧合？
準備片

一齊畀意見！！
葵芳地鐵站內放催淚彈

追打並推落扶手電梯

太古站開槍 1米內射示威者

竹支嫁禍

唔回應是否扮示威者

記者會共識

---------------------------------------------------

求大家將呢段散去所以唔同post，代推文

一定要畀記者知
佢哋係我哋唯一嘅槍口，可以直接質問黑警同政府

過緊黎

而家所有departure gate
A-K 全部要check證

但入機場門口兩層 一切正常

建議搞播映會 2點準時一齊收睇民間記者會

唔去樓上同前3日有咩分別

今日唔想齋坐

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

四圍都係

人呀
快d 同我出晒去

812 1PM起，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，唔係我們既責任，係因為機場唔夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場
--------------------------------
不要說推
試著說 812 機場見

唔急 人齊先

準備出緊

機場巴士連位都冇得坐

現場決定

人唔係香港
幫推

大把人想上去

樓上呀！！！

大家都攰 頂住

機場要人 快

建議上樓上，首階段目標，中資航空公司。

推 去梗

聽到有人想遮右眼, 希望大家可以印去派

非義士本人, 俾人知道香港警察點樣對待香港市民
示意圖: (慎入)

A4 Size: (慎入)

貨運呀！

A41 全滿過緊黎

going

樓上唔急 1點都未到 大家快d出門口

機場見

巴士飛站

有無人full gear

目標中資航空公司！

Goooooo!

A21企位坐位滿人 黎緊！！

推！自己香港自己救！
各位手足加油

香港人清醒下啦！屌你老母！

屌你
等緊巴士
巴士架架爆

S1同機鐵被要求減班次
TD draft緊信
好快會出

廣傳比入機場既手足唔該

今日全體靜默抗議 唔好叫口號 有遊客攞leaflet 唔需要拍手歡呼 無野值得歡呼
咁多人喺度再加埋啲文宣已經足夠引起遊客既好奇心埋黎睇 我地大叫反而趕客

#811香港警察屠殺港人

Pish

5點先嚟可唔可以

會唔會太遲

出緊！
成架機場巴士都係黑衫！

皇迷果然係清泉

一陣機場見

食完飯出 大家記住買定野食

有冇tg group

出緊！！

幾點完啊
5點先入黎會唔會遲

去機場儘量搭A, E車

機場咩位啊大家 晏啲來

真係開始多人

返半日炒散夠車費有突啦
利申:學生,零用已被cut

#721CCPStateTerrorism
#811HKPFWarCrime

出緊 係機場巴士啦!!!!

沖埋涼出發

1點見各位

喺天水圍坐e34a爆晒位，好多人出緊來

請左半日假 按章工作 出緊黎

幾點都唔會遲

今日一定要塞爆埋個departure hall

唔會

Thx

起行

元朗巴士出黎full晒
加油

請左假
依家入
機場見

冇錯，不用嗌口號

今日收工先入到黎

等陣見！

好

區區都坐爆黑衣

推爆佢

出緊啦！

儲夠人數就去送機

係公司拎左塊黑布蒙眼

唔會， 幾時都入得

入緊黎

係元朗黎緊

機場缺文宣！我地要舉牌比機場睇

未過proba唔敢請假 我是廢j 收工先入 大家下晝做埋我份先

要晏啲先到

成車成車咁入緊黎

大西北岀 爆到飛站

不出不是人

成架巴士都黑衫 出緊黎

A29P極多義士，啱啱黃大仙站飛站了

TVB

等緊巴士 逼爆晒上唔到車
成車黑衫

收工過黎 東涌開工

+1

封北大嶼山公路同赤鱲角南路！！
封左就無貨櫃出入到
打擊經濟

機場巴士資料
A10 鴨脷洲 06:50 - 00:20 $48
A11 北角碼頭 05:35 - 00:30 $40
A12 小西灣（藍灣半島） 06:00 - 00:10 $45
A20 紅磡站 11:00 - 24:00 $33
A21 紅磡站 05:30 - 24:00 $33
A22 藍田 05:20 - 00:10 $39
A26 油塘站 11:45 - 23:45 $42
A29 將軍澳（寶琳） 06:10 - 00:10 $42
A29P 將軍澳站 11:15 - 00:15 $42
A31 荃灣（如心廣場） 05:30 - 24:00 $18.9
A31P 荃灣（愉景新城） 09:45 - 23:45 $18.9
A32 葵涌邨 06:00 - 24:00 $18.9
A33 屯門 (悅湖山莊) 07:50 - 24:00 $27.7
A33X 屯門 (富泰) 05:45 - 24:00 $27.7
A35 梅窩 06:15 / 06:40 / 08:30 / 18:15 / 23:30 * $15（星期一至六）/ $25（星期日及假期）
新大嶼山巴士 *每日五班由港珠澳大橋香港口岸開出
A36 朗屏站 05:15 - 24:00 $27.7
A37 洪水橋（洪元路） 09:00 - 24:00 $27.7
A41 沙田（愉翠苑） 05:35 - 24:00 $22.3
A41P 烏溪沙站 07:05 - 24:00 $27.7
A43 粉嶺（聯和墟） 07:00 - 24:00 $30.9
A43P 粉嶺（聯和墟） 09:30 - 24:00 $30.9
A47X 大埔（富亨） 10:05 - 24:00 $27.7

黎緊等我

就到

今日會早啲收工去一齊送機

推十次

全世界入機場

去到咪撚鳩坐啊

A29 E22 E29九龍灣上得2個 全黑衣排隊 建議地鐵入

唔好再罵 等齊人

人地倒退玩緊2014金鐘
不過機場個地點仲差過金鐘
依家只係cosplay機場難民

頂住呀 收工過黎

封北大嶼山公路同赤鱲角南路！！
封左就無貨櫃出入到
打擊經濟
出車隊

成車黑衫搭緊A車

唔急 1點先開始

機場影響大好多

今日全體靜默抗議 唔好叫口號 有遊客攞leaflet 唔需要拍手歡呼 無野值得歡呼
咁多人喺度再加埋啲文宣已經足夠引起遊客既好奇心埋黎睇 我地大叫反而趕客

Coming 721

如果機場都放彈好撚大獲, D中央冷氣系統...

夠人上去好冇？

個人覺得室內先係我地既優勢

屌你我想上車
成車都係人飛鳩我站

福建幫旗下牌子:

皇室①號
富臨皇宮
富臨酒家
富臨漁港
囍臨門酒家
富臨粵之味
金皇廷囍宴
富臨
陶源酒家
炑八韓烤
炑八Taste
富城火鍋海鮮酒家
正冬火鍋料理
正冬魚塘公
四季文昌
富臨薈
加多樂餐廳
柞木炭家
Foodeli
COTI
甜舍
優品360

Push , 大埔兩車滿入緊嚟

好滾動

而家咩都做
冇人諗住留個幾月

Ok

屌我3點到

嗨魔清！一齊？

佔路要快 佔完即刻入翻機場

邊撚到有百萬人！
出黎啦香港人！

成架大埔去機場既E41都係黑衫人！

希望起碼圍中資航空公司 counter, air China, 中國x方航空等

寶琳A車成車黑衫出緊黎

等睇機鐡飛站唔停機場站

收工即到

相信在場人士既自由意志 有人做咩都唔割 槍口對外 同一理念既就係同路人

收工一定過嚟接力！頂住！！

食埋飯黎！！！

咪撚再copy啦

其實不如唔好再講
你覺得你勸到人咩？
不如諗下如果你想像既情況出現
有咩方法解決到

好多人，上唔到巴士

唔好搞咁多野

有機會
MTR已經錄左音

痴撚線 九龍灣等左3架都上唔到 架架都爆

小心，在場可能又有狗扮示威者

東涌一帶見到好多警車，包括輕型貨車，同7人車都見到有警察坐係入面。

唔好塞 係因為人多啲人行唔到姐

e11總站咩環境
諗緊a車定e車

陣間出！！！

機鐵飛機場站仲算唔算係機鐵

有班差佬參加完2019第十八屆世界警察和消防員運動會
會由成都返來香港
降落香港國際機場
1610 landing
Flight no 8617
已FC

大部分人比憤怒影響獨立思考，諗下咁樣做只會同塞地鐵一樣，塞地鐵影響香港市民，塞機場影響香港市民+世界各地既人

一號客運大樓？

PUSH

block左

食完飯嚟

問題咪就係咩都冇做
機場做左5日 5日呀
如果今日都係咩都冇做
我就唔知之後仲會唔會再叫人入
你覺得呢?

休息下先,對方想速戰,我地就打持久戰,
幫手推下post,留啲有用消息同安撫下其他手足.

入機場既車全滿
大家入機場預早D

好驚咁

唔係同你講
同d覺得塞departure太早/無用/反效果 既人

好多人靜坐，唔是行機場咩

未齊人唔好急啦

哦

戴口罩
戴口罩
戴口罩

嚟緊，會遲少少

坐住架塞爆左嘅A41p嚟緊 遲到sor

狗帶頭衝擊？

塞地鐵還塞地鐵
塞機場2回事
你咪撚偷換

塞爆機場

去機場有咩可以做到
有無人知道大概方向
唔想去到鳩流流嘉年華

係呀屌你老母, 最好乜都唔做乖乖地返工就最好喇

啱！兩架A巴都多人到上唔到

好多人以經等唔切
你勸到幾多個？
不如做d實事

真係好多人 ，大家快啲入嚟！！

如有行動請先三思

我都想知，機場係只能和理非，派下傳單坐下咁掛

巴士係咪好滿
有無人搭緊機鐵

同埋經濟

推！

哦 咁你有咩高見呀

係啊你最有獨立思考最撚叻

到時超多人

旅客由落的士，行去登機櫃位，可能要超過半小時

今日唔係和理非回合

a31 巴士多人到上唔到車

論鬼
鬼唔會帶頭衝架
佢只會係你衝左/衝唔到之後
捉左你帶頭衝果個人
你地連警察卧底要做d咩都唔知

唔好咁早佔 大把人入緊

洗驚佢?
入機場接機都犯法呀?

記得獨立思考
獨立思考能避免好多事

佔領機場！

我想大家留意,今晚機場完左之後,根據過往經驗
好可能18區會有白衣人埋伏 !到時又係見人就打
到時有無方法預防?

頂住啊 入緊機場 眼見架架巴士都爆

手足冷靜
唔好嗌交！！
做番自己野！！

機鐵跳閘 入唔入到

等埋返醫院個fd收工先入嚟
加油呀！！

大家坐底 今天我

今日係wor唔係咩勇武又想送頭?

1點都未到已經有人
好多黑衫塞緊 請大家等
係有人嚟緊架

天光先走

收工黎啊手足
頂撚住

和^_^唔好佔路 塞死手足冇得去睇日落

我會靜坐既時候帶眼罩
右邊遮住

大家各有各表達

叫人冷靜唔好去機場嗰班乜嘢人？自己諗

下，想俾人橫槍掃射？

True

文宣黎緊

夠打咪打 唔夠打咪跑
叫左要全民勇武

係啊傻鳩夠膽就真槍掃射

出

唔好嗌交 佢地有佢地道理
各自做自己野 手足！！

A車都要排隊
感覺好似番番去69排過海巴
香港人好野 一齊逼爆機場

Come

靠你班友搞嘉年華？

東涌有咩車到

A10成車人入緊去

停啊手足 唔好嗌喇
做自己野！！

喺T2食緊嘢
一陣過來

係咪真係咁堅呀巴打

最好啦機場有得買

Yes

係

s1 s56 大把車

所有e字頭既機場巴士都經

出黎呀

yes 入左去落去就係

東區A車未到太古已經full左

出緊嚟 架車爆哂人(巴士E33) 要飛站 個個站都好多人排隊

有良知有時間請出嚟

無端端又笑鳩人送頭係啊係啊個個好想坐監排撚住隊送頭，因為你班和理非搬左個AIA嘉年華入機場搞啊

記住落去接機大堂

請左半日 準備出黎

沙田柚大批黎緊

塞路已經好和
只需要車隊慢駛、死火
呢個最和得黎又能癱瘓機場做法
癱瘓到機場=癱瘓香港經濟

元朗大量人

等緊你帶頭衝

屌佢老味巴士飛站。。

滿意

Coming!

感謝

今日出機場好多和理非,要提醒大家今晚要小心

五毛spin緊互屌「送頭」同「嘉年華」

將啲怒氣對準警犬同政府啦

gogovan出緊啦

岩岩收早 入緊黎！

第3架先上到

Pishhhhh

唔該和理飛 唔好再勸世
只會引起罵戰
大家話大家係鬼就無謂！
起碼今日絕對無用

諗下之後有咩方法解決你地想像到既後果仲好！

老閪都嚟

宜家嚟緊 見到有人話機場好熱冇冷氣 有冇現場手足證實下？

其實大家點解會驚阻到旅客既？
大家入機場目的唔係
1。文宣
2。令各國提升香港旅遊警告等級，目標係影響經濟

最後都係想攬炒啫
咁影響到旅客有咩問題？
我真心唔明
你班道德撚係到做緊乜野

出緊門口

乖 今日唔好推動勇武 今日勿勇武 見到好多和理非 今日無啦啦武只會成大班人一齊出事
好認真 唔該你地
你地要屌我block我都係咁講

今晚機場唔完

衝你老母咩 講緊你班友唔好齋坐接機咋 扣撚夠帽未？你不如話等我殺曬警隊三萬人？

成架機場巴士都係黑衫 天水圍巴絲出緊

full 人

又block左check in區

一百萬，多你一個就夠數！快d出黎

做咩好啊

有冷氣 多人啫

推！
機場要人

你又話唔係和理非 又話要勇武 咁唔係衝嘅你不如縮返入你老母嗰閪先

大把人入緊黎！

幫女義士拎返隻眼呀推

點升級，又封撚哂

準備出發，想問搭e23黎有冇問題

我等左3班機場巴士都上唔到車呀 好感動

我肯定出比唔出有用，冇唔出既理由

和理非都要自衛架喎
你有得揀 而唔去衝擊 果d叫和理非
例如九龍灣13拳義士
但你生命受威脅 係要自衛
你自衛都唔識 唔夠膽
咁我唔識形容 但一定唔係叫和理非

入緊

巴士站太後個啲去搭地鐵，去到東涌再轉車

大家print定多d文宣

A41P上唔到

想問葵涌S1塞唔塞 喺黃大仙卡咗成個鐘

依家仲坐緊接機大堂？幾時塞埋離境

推推推推

721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811

咩位置上唔到

邊到集合

急問

咩站
我正上落去

A43 置福圍已爆

唔好和理非唔好鳩坐接機就係要衝？
出面勇武都一直講緊佔出境佔路癱瘓運作咋喎，衝d乜？我有提過要衝？冇留意咪死撚開搵翻個腦再討論啦

車路經青馬大橋好順
Btw, 路上有狗車

但係唔塞我地可唔可以反制返佢個撚屌管制措施？
無撚理由唔比人係登記櫃位到行過去
純粹討論，唔係想叫人沖離境或分化
比啲意見

黎緊！

相信各位手足有獨立思考唔會俾人帶到風或亂黎

如果真係覺得有人好鬼，請有禮貌地去verify，相信真手足會完全唔介意用合理方法澄清

推 一定要人

S1打蛇餅

大家點睇

將軍澳總站上車全車滿黑衫

唔係入去乖乖地坐呀！！大家知唔知入去做咩架！？

3日靜座冇撚用？
唔通4日5日靜座就有用？

沙田巴士full撚哂

真 有咩就搜身 自己友唔會介意

咁上水站咪上唔到

喺中環 單拖 有無人可以一齊去？

有冷氣，不過人多關係有少少焗，過往幾日都係咁

山區巴山full

大把人嚟緊

和理非話要嘉年華，屌鳩勇武上去送頭

成架A10滿哂黑以人

較細左個冷氣係有啲焗，尋日都有人call救護車，因因為太焗

有冇手足知道有冇封路
揸車入唔入到P1?

食完飯，即嚟！

元朗援軍黎緊

見到

人多塞爆機場，黙站都可以好有效果！
(諗下遊客出嚟聽唔到好嘈，但塞滿人)

建議定時間點先叫口號(例如13:30/14:00/14:30...

欣盛都爆爆地

嚟緊啦

可唔可以唔好成班坐喺到打飛機 開嘉年華？

求機場快線情況

放工過嚟接機

推一推

721元朗恐襲第23日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.太古近距離開槍平射示威者

禍必及妻兒

和理非話你地送頭好啦，咪搞我

坐爆佢，5.6.7.樓坐爆佢

求A41P 邊個位置開始無位

A11灣仔上唔上到？食埋野出發

北角而家出發

見到好多著恤衫嘅巴絲，應該係返緊工都過嚟

入去唔係癱瘓運作我唔會入
鳩坐你坐埋我果份

絲打都係單拖？你到邊

想問係咪e+冇boarding入唔到？

準備入機場嘅人唔好搭巴士喇，好多都坐爆人喇
轉狗鐵啦！
最好一齊跳閘，唔好益佢呀！

E34A頭三個站已經爆車，成車黑衫

渣車出黎得唔得 定建議搭公共

岩岩錦泰飛左站

沙田A41架架車都寶呀！

現場咩環境？

淨係塞,唔係要衝
人多企滿都無計
理得佢點管制

有無人單拖一齊去 可以加tg?

香港站既機鐵都好full，好多黑衫入緊黎，keep going

算啦班和理非驚污名化唔想非我族類嘅去
佢地咪不停扣帽子話勇武係想衝禁區

好啊

鬼節

粉嶺已經爆到咁
上水站應該都上唔到喇

今朝仲有冇個濕鳩管制唔比人行過去登記櫃位個邊？想問清楚

黃大仙等車果陣都見到10幾個手足 有個好似帶埋個仔

今日上離境大堂接機場員工收工
我地會好歡迎

利申：機場員工

樓上唔係笑鳩人送頭？而家就怕人累埋你？

要唔要塞t2

做咩都好，小心鬼就得

如果放工先黎會唔會太遲

你tg係？

北角出發 坐A12

[size=6黎緊 叫埋朋友黎！[/size=6]

大家要係機場呼籲組織無限期罷工

T2 = 商場
T1 係重點

今日唔係送機咩!!!!!!!!!!
又接邊個機?

塞左離境先啦

沖完涼黎，等我

我意思係要提醒係機場既人士
若果今晚會走就要小心有白衫
唔可以再每次都唔討論完左會點
至少要比佢地知道有可能發生
到走個時佢地未必會諗到或者覺得有事
但你話佢地會唔會自衛我就唔知

機場行動要由今日開始日日做

be_water_hk

1310 E34B 谷亭街已爆

接空姐

邊有嘉年華 個個都俾心機宣傳緊

我會黎的

利申遲到撚

印埋文宣就入嚟 大家各自各努力 加油！

終於有人應
無撚錯，塞撚爆佢，我地要多人到一個地步係連管制都無撚用，去到離境範圍外面就停

有冇人去機場係跳閘

入去前
請準備文宣

準備去 都係一個人

屌 等左幾架車 幾架都滿人

機鐡爆滿！

東涌上會否好多人

上面果隻係3毛/警犬黎, D post專散播失敗主義

好事嚟

今朝經過香港站見到有巴打播片
有對母子企喺度睇，然後個媽媽同巴打講晏d會去機場

推呀屌

推呀 大家有咩意見討論下

我想問機場邊度少啲人同空氣流通？宜家有少少辛苦

齋坐已經坐咗2個月
入禁區買野有咩問題?

上去上層囉

推呀 人多自然可以癱瘓機場
利申：夢境畫面

二號客運啦

塞撚爆佢

請問滿咗未
食埋lunch就出嚟

一早到咗

唔該

兩點上去啦

有冇現場狀況

機場相認搜身 睇下係咪警犬

還返隻眼黎！

差你呀~

唔洗問 出左先
多你一個就係多

兩點一齊上離境大堂
坐爆佢

蘋果應該有live

大把

做完公司手尾黎緊
AN EYE FOR AN EYE
YOU BURN AS WE DO

咁撚堅

有班差佬會參加完2019第十八屆世界警察和消防員運動會
由成都返來香港
降落香港國際機場
1610 landing
Flight no 8617
已FC
請接機

鬼,你好

我指 #694 子貓密語•14 分鐘前

知道

入東涌行過去都去

屯公轉車站等左好耐都無車，好辛苦好焗

Sor

兩點上離境大堂
坐爆佢！

屌晒佢地老母

快
等你地上
我就可以收工

機場巴士勁full, 上唔到車

A36 元廣就開始full
大家可搭其他
如果唔係等太耐唔好

吹雞叫哂朋友黎呀

上唔到a 巴，飛緊鐵過黎

[新聞共賞] 泰國佔領機場運動

沖出跑道都唔割

冇錢 我都跳先

有冇人一齊去 我得2個人 ..

推到所有人都睇到
兩點上離境大堂
坐爆佢！

收工黎支援

去到幾點？
放工想來幫手

仲有好多人入緊黎，等多d人先上離境行街

成車都黑衣人
我仲著灰色衫 去到先換添

call的士啦
夾埋前後既手足一齊
我都係大欖等左好耐
等唔到架啦

memo貼右眼

兩點上離境大堂
坐爆佢！
現場手足見字既唔該傳memo比其他人知

入機場！入機場！

機場快線多人

驚咩？

721 811 812

離境大堂

機鐵多唔多人

People are coming

想問坐Airport Express安唔安全呀？

我喺A37 有一架警車入緊去
我真係影唔切相

我都係依家搵廁所換翻先

口傳又好、memo又好 記住話比人聽呀手足

機鐵不嬲都多，今日更多

我都想知！

A36 元廣就開始full
盡早plan另一方法去

準備黎

嚟可

多

Airdrop

怕換衫比人當係鬼

現場有50~60人等巴士已經飛左站

多阿

機鐵多人都無問題啦，班次咁密

鑽石山唔好等E22a 調景嶺已爆

準備搭車！！！

有咩唔安全

A22 Mikiki 已經上唔到

四個黎緊

唔好諗喇
call的士 uber啦
唔係大家熱到仆街

黑警還眼

善用airdrop叫人上離境 等多陣夠人就上 好多巴絲就到

置頂

應唔應該帶裝出?

現場“黑警還眼”叫聲此起彼落

放工嚟

機場唔夠多人呀 重少過琴日

機場帶耳機即打

可以

可以嘅

尿袋 帶衫換

想問下發夢其實點變裝
去前著一套杉
到左換黑杉
完左換另一套？

E42 去到新翠已經爆 大家去博康總站上

我來了！

準備黎，大家keep住叫人黎

幾時上去送機

Yes 冇閉路地方換

我自己單拖無gear怕見到狗。🤢

英文呀

要人

黑警Lan Tan，以眼還眼！

有無元朗單拖

成車黑衫

公司講咗一有人上嚟就會收工工

理撚得佢咩

嚟緊，好多黑衫，

過青衣站啲闊閘機

前面左邊塊野推得
後面右邊塊野拉得

放工會有更多人黎，希望早黎巴打唔好太早走

7:00先黎到請問仲o吾ok?

唔會遲

STAND WITH HONG KONG, FIGHT FOR FREEDOM

你唔嚟就唔ok

有三分二架車嘅人都係黑衫

好的👌🏻

你有黎就唔會遲

pish

喺大欖等撚咗好耐

a37天水圍公園打後頂閘，唔好傻傻地等

行爆佢

推
出面好多垃圾post

[size=6]黑警躝癱，以眼還眼！][/size=6

source：tg gp

[size=6]黑警躝癱，以眼還眼！[/size=6

無位 唔建議再等

am730 副社長馮振超（Danny Fung）都親自落咗機場做訪問。

入同出都要

佢地做乜鳩

食完飯就出 頂住呀

出緊啦手足放心啦

機鐵機場站冇閘

有人要我車就tg 我！

學到野

.右邊應該aa嚟

a32葵芳村頂閘 葵芳打後上機鐵拉

機場巴都企爆人啦

收工過

唔清楚 但係大家一定要留意身邊啲人！

借一借位
係海福等E42既手足 不如行前一個站or去沙田圍頭站啦

一個人黎

機場巴士full哂上唔到

？
叫下阿sir

We Shall Never Surrender
機場見

約埋成班FD跳閘 啲街坊望住我地呆咗

依家搭巴士出黎

第一次去，想問下機場個邊有冇出閘機？

第2張sfk
工程公司來

有無屯公轉車站一齊夾錢uber 的士

講過發起支持機場員工罷工眾籌，人地都要生活。
大家再睇下可唔可行

咁入囉

小心帶耳機嘅鬼

拎住的士$40收據 坐機鐵有半價

冇車出 架架都爆

只係想提醒手足唔需要俾$60入機場
你不仁我不義

組隊過去問下佢地係咩人

放工黎

成車巴士黎緊

塞爆機場！狗油

同樂街已經full左 唔好等巴士

唔好怕左D黑警臥底

啱啱到
去邊點幫手

嚟緊，撐住

塞爆！

S1多唔多人排

departure hall ah!!!!!!!!!!!!

mtr啦 最多跳閘 一係買小童

早遲黎都無所謂，總之見字所有人今晚都要黎一個不能少

遲到 但唔會唔到

冇錯 見到有人帶耳機就自組小隊就去問

天水圍表示：巴士全部直飛站上唔到

戴唔戴gear

Departure hall

收到

放工趕過黎

如果上唔到車既坐車出去轉番東涌線轉巴士！
轉車站孤島咁好難走

Up

東涌站S1巴士條隊長到去地鐵站

跳啦香港政府已經帶頭唔跟規矩

大把人嚟緊 遲到但不缺席

各位加油。

要收工先嚟到，一定到

黑警死全家

812

ae線都上
唔得就東涌線轉s1 s56

下畫開完會即出

葵芳a32 full 咗上唔到

我地架車都係，香港加油

機場升級行動!!!!!!!!!!!

唔好再放過走狗

放工衝過黎

請左假出黎 想問咩機場情況？帶唔帶gear？

Print 緊文宣

油塘a26總站出發時上層已滿

yup 葵芳村都上唔哂
轉機鐵拉

巴打我係前面，不如一齊夾錢飛？

東涌大量手足排隊

企通宵？

轉頭到

機場呀，大家快啲

Gear必帶

唔洗 夠膽就機場開戰 你老母 真係火都黎

放工先黎到

A12巴士好多黑衫 得我一個身穿白恤衫 勿相認

有車了

有冇得出d 文宣叫人收工時都照入黎?

去到機場唔知有咩可以做

癱瘓機場

琴晚都係室內放tg蹬who knows

冇著黑衫出黎 著左藍衫出黎 黎到唔好打鳩我

入機場條路起碼有十架狗車

垃圾popo

機場可唔可以叫下英文口號 D外國人完全聽唔明

機場唔撚夠人！

( Show Blocked User - 屠魔成佛 )

E33爆到站站飛

出緊黎啦

冇人起身既

airdrop

機場巴爆到站站飛，黎緊

721, 811

過去叫啊sir

死全家啦

今日機場唯一一個捉鬼行動就係捉耳機

邊個戴耳機 邊個係鬼

真香港人加油

上離境大堂瘋狂排隊等檢查啦

塞爆佢

啲巴士幾個站已經滿人

A37好撚熱

上離境大堂
坐爆佢！

機場多車到仆街

我老西請半日假

A11,a12 爆到飛站

推車塞路？？

Arrival廁所附近有便衣，FCed

機場巴應該負荷唔到咁多人

組隊問 唔撚洗驚班狗
驚被點相就帶口罩帽

冇帶口罩

東涌有咩車入機場
求指點

S1

邊度開始爆？

兩點離境大堂塞爆

coming!!

出緊嚟！
出日薪都要出！
唔好掛住搵錢！

我明你意思
羅馬唔係一天建成
呢個艱難時刻我地更需理性互信

係最好黑色啫 其實咩色都唔緊要 最緊要人到

快山

機鐵逃票

巴士總站S1 S56
消防局往機場車例如E32

帶唔帶GEAR好

Airdrop啲英文poster俾旅客

粉嶺1:35 a43p 成車人黎緊

做乜撚啊？冇撚嘢啊
返屋企含撚到屌你老母

增進知識

前面左邊塊野推得
後面右邊塊野拉得

機場站無閘架

出黎啊！！！！！！

錢可以第日再搵 但今日一定要人

東涌巴士站好多人，排到去港鐵站啦

用機場車仔塞路？

出緊黎

帶左禁區證 一陣入去禁區行下先

感謝，買埋件黑衫黎
等巴士等到濕晒

搭緊鐵過嚟

推 出緊

大家識做啦

第 1 頁
#1
小熊埋尼
• 18m
其實3日和理飛有小小搞錯左方向
同旅客解釋反送中運動其實唔係好搞到正苦

一陣或者之後和理飛入機場應該舉牌宣揚香港係不安全城市（黑警濫捕濫打、周街放催淚彈、黑社會橫行周街打人……），總之勸嚟左的旅客盡快走，叫埋佢地返去多多同同胞宣揚

之後擴展埋去廣東道銅鑼灣等遊客區

從來攬炒戰術殺傷力最大
2
0

到咗
口號英文呀唔該
唔好再自已講自己high
要國際知呀

推 食緊野就入

721!

推撚爆佢

全世界人
入機場！！！！

我係禁區入邊 有咩要買出嚟？

用車仔？

泥緊

跳入去就得
機場無閘唔洗跳

612
721
805
811

當然啦，一定要

早收出黎

[攻略] 對機場集會嘅意見

pushhhh

青衣跳閘得唔得

今日去到幾點?

黎啦

有冇人可以影下機場咩情況利申準備出

一車人入緊黎

721
811

五大訴求
黑警還眼！！

影撚衰哂就係你呢d人

西環完全冇機場快綫出

討論進一步行動

暴動唔驚驚跳閘

塞入境 別無他選

驚閪咩

影你老母

依家仲有野驚咩？？

各位係機場見到狗時混入人群時，大叫
「有狗！打佢！」
佢就會即閃，呢招好WORK

今日係咪同前3日一樣

建議口號轉英文

唔係。

唔好再等巴士啦，一齊去搭機鐵
Klook 開新 account 用 ref code 可以減 $25, $100 來回香港站

而家係公司print一堆文宣圖出黎
收工過黎
大家加油

到到機場巴士都爆

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！

天水圍天祐苑仲有位會上到機場巴士

有狗車去機場方向小心自己啲gear

去機場使唔使口罩？

要人呀 要坐滿到去arrival hall

記住 全民提高警覺 戴耳機就係鬼

跳閘都驚，你不如驚比popo 打到流血都冇人理

有冇手足知機場去到幾點我十點先收工過到嚟十二點

直接跳閘 港鐵不合作運動日

建議所有人右眼帶紗布!

你返屋企先

sorry 咁真係冇錢吖嘛

收你老母

帶埋啦

721
811
大家唔好俾人影大頭相
唔好俾人帶耳機
小心為上
香港人加油

A31 起點站一開車已爆

上層呀！

想問沙田既點去機場？

入緊

今日入機場
黑警假扮示威者
光明正大勾結黑社會 721一個都冇起訴
地鐵站內放過期催淚彈
布袋彈射爆示威者眼球
周街濫捕街坊 白色恐怖
公安/武警冒充港警
太古站近距離開槍射示威者
全民譴責721

見到好多人跳閘

利申：唔支持

係機場見到有人戴住耳機係咪要逗下佢

無人知 可能直到永遠架拉 到時再問

A42 E42博康開，經市中心同大圍
唔知而家有幾滿

上上層啦

集合一班手足先

搭機鐵 20分鐘到機場

A區都仲多位
填埋A區再plan departure

加油呀大家

捉狗啊，好撚多耳機狗

羅馬唔係一天建成 你講得岩
我睇埋今日
但呢個post都有人吹緊要日日入機場啦
同埋 今日機場提鬼論係空前咁多
和理非行動根本唔使捉鬼 前線先要
d搞手 一邊又講機場係和理非 一邊又叫人提鬼
唔係傻就係鬼

過緊

超撚多人
香港人加油啊

有無巴打知巴士去機場上唔上到車

我有買飛！跳閘嘅跟我！

打撚死佢

要人啊 人呢

*捉鬼

近西鐵定近輕鐵方向thanks

組隊問候咗先

捉狗啊 兩三個人一組先好行動

中/上環去機場巴士全撚部排撚曬隊

S64都得

中環搭機鐵啦

其實可唔可以set deadline
例如
如果啲狗4點都係毫無歉意，政府都係唔獨立調查
就癱瘓成個機場之類

嗌緊乜，聽唔清楚

感動

T1第一次去機場咩

有冇人係東涌等緊巴士，要唔要一齊轉青衣跳閘

現場實況

搭緊車，咁多位手足快啲出！

在路上

有無香港站手足準備跳

後悔冇帶gear.....

跟住佢，再搵夠幾個手足「有禮貌」叫佢俾你睇同聽下佢做緊乜，斷正或者拒絕就行動升級

出黎啦 香港人
721 811

加油

如果唔係狗，唔會閃，會證明自己身份

荃灣都爆

港錢賺埋咁多

用klook買機鐵飛平好多，不過唔知klook係咪紅底

點解要比佢閃

係 大家唔好怕

仲買？group埋一堆人跳啦

全部闊閘機

Now?

戴個口罩跳啦

支持...推

有冇人喺現場 幫手睇睇
[im一g]

上A47X頭站都一堆黑衫

你返入你老母個西先啦

邊個閘少人？上面東涌綫個閘成日有職員企

!

同意，如果和理非集會黑警都派幾百人黎坐，我地歡迎，過黎幫拖

有耳機嘅係狗

唔撚好隨便放生
每少一隻我哋就少一個手足俾佢哋捉

Push!

唔係狗就唔好用耳機 狗一定要用耳機通訊

召集今日搭車經過葵芳站巴絲

最好搵幾個同行手足一齊先去 有照應

驚撚狗咩 夠膽就放彈

未出嘅帶防護gear黎
唔係想沖擊啲咩，但你唔會估到黑警會做咩，真係係機場開tg先後悔都無用，做足啲保護措施求下大家

good

就到
琴晚夜訓，11 點幾先醒

好多人
係時候上去接機

已帶 full gear上陣

每星期一至五入機場接機 星期六日香港通處走 全民留港

巴打係時候收工啦

係送機

等左好耐巴士 好多人一齊等緊

係機場見到個鬧鐘 會唔會係炸彈黎架？報警嗎？

等埋啦屌 出緊喇

嘩

仲有呢個

機鐵全部爆晒

大家唔好再等A車E車喇
全部full架喇
上啲去青衣既巴士再轉車啦

你係邊

私了

推阿屌

大家都訓唔到

呢個分明係啦 機鐵手足小心

喂

屌你青衣站好撚多人等機鐵

呢個好撚鬼啦

黑警

上唔到機場車 利伸島民 葵芳要唔要人啊？

行過對撚住佢大叫死黑警啦

好似琴晚嗰啲

打7佢啦

推到現場手足見到
入緊嚟

各位係機場見到狗時混入人群時，大叫
「有狗！打佢！」

覺得自己好撚型咁

好多巴絲入緊去

今日目的係癱瘓機場 唔係靜坐

觀塘過黎搭巴士定地鐵好啲

搵手足問候佢地 ?

問佢係咪警察

一齊屌到佢地返狗屋

小心跌親 唔小心撞甩佢耳機

有警嫂影相，大家互相留意

警嫂收皮啦你叻你成你識醫生律師啦 diu

皇后像廣場 已經上唔到

宜家仲同政府講歉意?

推到現場手足見到呀
有冇人喺現場了解下呀
搭緊E車入嚟呀

正狗樣

見到附近有戴耳機既 記得查 保障所有在場人士

Agger
青衣落然後機鐵啦

喂光頭黃
唔好意思認錯人

入呀

現場有人叫緊手足一齊跳鐵
但諗緊係咪要帶罩..

叫乜撚野五大訴求，唔識英文？

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

推
電腦分析：99% 係狗

兩點接機

我諗緊要頭站定大中上

大家今晚會唔會留過夜？

有冇現場朋友組隊去問下

大中仲上到車

SET左DEADLINE
一撚定玩撚盡佢!!

搵手足搜佢身 睇下有冇咩委任證既野

airpod跌咗 唔小心踩爛
人多踢到唔知去咗邊

打狗打狗

建議捉住佢問清楚先
唔好一嚟就打 打錯手足好內疚
亦提提手足們唔好做容量令人誤會嘅事
例如戴耳機

埋去大聲叫「假扮示威者個差佬係度呀」

嫂佢老母好熟咩... 狗毑呀

例如啫
純粹想建立番個循環

捉鬼先，反正佢冇表明身分

各位手足,準備民間記者會!!!

arrival出車龍

巴士成一個鐘一班
我見飛站都有人等
你地有冇考慮夾的士
成人個價除返開差唔多
學生哥就MTR 吧

整左頁領事館電話地址同其他有用info
包括香港十大遊客來源
俾遊客知我地都想幫佢地
大家可以A5雙面印,一面info 一面地鐵圖

有無人一齊上嚟排隊問題？

有位坐
其實架車坐左一半人到
不過比起平時已經好多人

呢個擺明係狗 屌組隊過去問候佢啦

暫時目測唔夠3000人 仲要多d人

拎左長盾頭盔行機員通道入左禁區

認同

一定係，影佢正面！

黃大仙機場巴士無位坐 轉機鐵

小心鬼！！！！

唔好戴耳機呀

東涌轉s1啦

見到有人攞耳機既即刻拆左佢個耳機睇下係未鬼 搞錯既say句sorry 無搞錯既要打要罵我絕對支持

大家記住組隊！ 唔好一個自己check班狗！

癱瘓非靜坐

夠人嘅時候唔再需要留通道畀入境旅客離開 唔衝擊 唔入禁區 唔入跑道

推
趕狗

一開始有禮貌先 證實到身份就收佢皮

想問下依家機場仲有冇位？過緊去接朋友機

2點送機?

仲趕？私刑啦

我宣佈
今日機場邊個用耳機既
邊個就係狗
廣傳

起碼3 4點先開始多人

仲嗌乜囗號？接乜機
衝入 departure 個位靜坐啦
今日要行動升級呀屌你
你今日做番前幾日既野有撚用咩
琴日個女仔俾人爆眼，香港人近距離俾人射呀！！！！！

癱瘓非靜坐

夠人嘅時候唔再需要留通道畀入境旅客離開 唔衝擊 唔入禁區 唔入跑道

趕狗！鬧狗！私了！

涼多一陣冷氣無壞

有無人知佢位置？

突然拍下佢膊頭 睇下係咪呀陳仔
你知啲狗慣咗動作

機場P1 full哂
有車手足們 一定要照等
塞尻佢條路

來緊

唔該在場手足 私了班狗

屌臭我都要講，坐係出境位無用
成班人係到叫口號
無旅客聽到廣東話呀！！！

去入境果到，塞嗰幾條橋先有用㗎！！！
文宣都要係入境嗰到！

估領禁區會唔會係最好既手段

Agger!

癱瘓呀

送機未

請呼籲在場手足唔好帶耳機 , 見一個圍一個!!!

3，4點唔撚再升級
你香港人唔配做人

東涌站實時
雖然會遲到 但我地一定會到！

我都係返左工請半日假出黎

等埋，未到

如果隻狗離遠見到你地行埋黎 我覺得佢地即刻識做

頂住呀
放工大軍好快殺到

依個一定係狗，果個工業用口罩要20蚊一個

會

現場和理非多 好難會郁手啦
同埋郁手又可能俾人話鬼令行動變質...

有無物資需要帶，三點入去

咁多鬼係度唔搞，叫口號？
入緊黎，見一隻屌一隻

掛?

上嚟排隊問問題啦

捉鬼!

禮貌問啦，唔係既會好肯定答唔係，係鬼先會斯斯縮縮

你一黎就屌，正常人都唔撚再同你講野

做乜都好，仲知唔好再好似前幾日咁

捉鬼私了呀大家!!!

老實講 真係圍先算
香港人邊夠膽 包括我

有無人會經過唔小心倒瀉水呀？

有冇人係有帶裝備個啲？

係咪上

狗會唔會俾你大到？斯斯縮縮？

黑實大隻剷青又耳機企外圍四圍望
十居其九

未fc見fb有人post

核彈都唔割 各有各做
黑警還眼

好靚！

全部人一齊捉鬼

睇住有耳機果啲！

香港人你再叫囗號再和理非已經冇撚用
冇人叫你入禁區跑道
至少做d野影響機埸運作, 可唔可以？

On the way

VT8713係狗車！！！
VT8713係狗車！！！
VT8713係狗車！！！
啱啱見到佢地車窗有個便衣除咗背心

唔郁手都要趕走佢地 俾人影晒大頭

你做第一個 其他人就會跟

點解立場個live停左，仲有冇直播

問下先 係鬼再大嗌 趕佢地走就可以了

係癱瘓啊唔係靜坐啊

帶耳機既一定係仆街狗
見一個屌一個

塞T1嗰幾條橋呀！！

送機啦

屌咁簡單？

推，千祈唔好仆街倒瀉「凍撚水」落佢地身上呀

邊間航空公司係支那國企

等埋放工班人先 依家唔夠多人

推推推
一人推一架行李車逼爆機場

國航 南航 東航

.

咩色有咩特徵

行李車塞7樓啦

想知機場停車場爆咗未？想揸車入

P1 好似已爆, 其他未知

想問下機場集會會去到幾時?
想收工入嚟支持

巴士好多人

我覺得要去到癱瘓哂所有航班 包括轉機 全世界先會認真關注香港發生緊咩事

人多我願意打
寧願打錯

現場有冇手足組趕狗隊
要收工先後join 到...

無話幾時完 一放工即入

唔係集會，係癱瘓

癱瘓呀！

Departure hall 要人

上黎啦

上5樓

機場有狗隻 小心

留意返今日唔係萬人接機 係癱瘓機場

【還眼 | 機場】
有社工參加機場「還眼集會」，強調警權無可能解決問題；作為一個香港人，雖然不知道如何行下去，但只知香港人不會散，只會更團結，無人可以抵抗。

依㗎係咪行動升級？見好多人上緊去
係發生咩事

2:13
狗車 青馬入機場

香港航空

建議係機場播民間記者會

Block出入口？

咁多位手足，行上去喇

咁係咪直到2046?

巴士full哂！

上去啦

而家仲講沖禁區係犯法果啲我屌你老母啊

推呀 支持

準備入嚟
你地需要人舉banner嗌口號定同旅客講解？有咩需要出聲，我準備定

夠鐘上去啦 冇位就上上層啦

唔係淨係接機派傳單呀
要癱瘓機場

你咪癲啦
衝得禁區大條道理用真槍

唔好再比個鐵馬圍住自己。。。
我地係猶太人咩。。？

有無人幫手塞三條Landside員工通道呀

好多人嚟緊 係巴士滿曬入唔到了
等埋我哋一齊去離境

大埔a47x大埔中心已經上到滿

去離境大堂就得

又係呢句
咁多人沖係咪想變六四
你條維穩狗即刻同我收皮

入停車場已塞爆 排緊隊入黎！

T1 T2已塞車塞到入唔到去

我驚佢唔撚出真槍添啊

已經唔係犯唔犯法嘅問題
衝禁區係送死
你要送死我唔理
但叫人衝嘅唔該自己除低口罩帶頭衝

你咪睇下有無同你衝囉

多人嘅可唔可以推開個鐵馬好逼

只有有意圖嚴重傷害他人同殺人先可以用致死武力

唔該見到便衣即圍發洩一下

太快睇唔到，剩係見到佢除咗件殺人犯背心

推到地勤出黎帶頭罷工

無機場職員幫手

我地塞得唔耐

最好係機場罷工

示威者幫手做宣傳

成效最大

坐緊E21過緊黎
欽州街全車full

禁區丫大佬
你估市區??

唔係話今次係送機咩？點解今次又聚曬係arrival?

人多可以格硬入去
果個管制區 得幾個人睇住

依家塞到未其實
啲人係咪真係入都入唔到去？

重新整理

前線良心記者
求你哋連成一線，接力問落去
畀佢哋遊走咗，下一位就follow up question繼續問
呢啲係我哋最關心嘅問題

每日無論邊個問先，頭幾條都要係呢幾條！！
每一次問都數， 呢條問題係第幾次第幾日問，未有答案！ 幾時先會有答案？

請準備好每條問題嘅影片及圖片
準備播放器，迫使cctvb要播
佢一路拒絕播嘅畫面出街

1. 721點解唔執法？點解只告非法集會？點解全部未落charge？
播圖播片
指揮官喺村公所同白衣人對話，當時佢哋手持武器， 點解唔執法？
播片

2 有證據顯示警方用過期Tear Gas?用咗幾多?點解用?
請準備圖及片
follow up questions
過期催淚彈 成分變質變山埃， 警方會否道歉及賠償？

3. 警察係咪扮示威者，然後執法？ 點解用咁嘅策略 ？ 點證明 冇掉磚？冇煽動？冇放火？會否Charge佢哋參與暴動?
準備圖及片

4. 點解會係地鐵站 內放催淚彈同胡椒彈？目的係驅趕定拘捕？
準備片
Follow up questions
如果係驅趕，佢哋已經喺地鐵站走緊！ 點解仲要放？ 如果係拘捕，你應該衝入去拉人而唔係放催淚彈胡椒彈！可唔可以解釋下
預設答案：情況混亂，個別事件
follow up questions
警察冇專業訓練處理混亂情況？
個別例子係合理解釋？殺人放火強姦都係個別例子！ 示威者都係混亂情況下先做出唔尋常，唔理智行為，警方接唔接受呢個解釋唔落charge？

5. 有片影到警察放武器入示威者背囊，點解？係唔係插贓嫁禍？
預設答案 ： 冇資料
預備嗰條片， 講埋時間地點
叫佢解釋！

6. 太古零距離開槍， 做法是否恰當？咩原因同情況下要咁做？
準備片

7. 北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者， 荃灣白衣人 一離場，場警察就進場，又係一個巧合？
準備片

8. 頭部嚴重受傷，明顯見到一灘血喺地面，已被制服，完全冇反抗能力，哭求唔好撳， 點解仲要惡意跪喺個頭上面？ 因為仇恨？因為唔識聽廣東話？

問呢條嘅目的係煽情，同埋尋日條片畀cctvb剪咗

一齊畀意見！！
葵芳地鐵站內放催淚彈

追打並推落扶手電梯

太古站開槍 1米內射示威者

竹支嫁禍

唔回應是否扮示威者

記者會共識

---------------------------------------------------

求大家將呢段散去所以唔同post，代推文

一定要畀記者知
佢哋係我哋唯一嘅槍口，可以直接質問黑警同政府

除耳機踩爛佢

啱 反正依家做咩都話犯法

唔該巴打 我都上咗車入緊黎！

入境班人離開唔到機場 啲機要空中盤旋 有排玩 入境 出境全部都要人 塞爆佢就得

認真
你直接做就得架喇
唔使係連登呼籲

今時今日對住呢個政權冇底線可言
我唔會再俾底線自己 今晚我老閪都沖

咁你衝啦
你衝就一定有人跟

VT8713係狗車！！！
VT8713係狗車！！！
VT8713係狗車！！！

核彈都唔割

要衝就自己衝
唔好害死其他人

要衝禁區咪比人衝
企係到都犯法架啦依家係香港
自己考慮左個後果咪做

【無一個警察係無辜】試下係機場播呢條811英文字幕片比外國人睇

衝就要預左死
唔好問點解唔係拉你而係直接射殺

想問聽日會唔會繼續？

好 你衝先

聽日塞地鐵

一個衝
班狗屈全場衝點算呀?

推翻上熱門

點算？你話點算？殺曬全場？

推到地勤出黎罷工

由內部癱瘓機場

機場職員唔罷工

單靠示威者塞個成效唔大

最理想係機場內部開始癱瘓

示威者係出邊做宣傳

另外尋晚扮人狗疑似入左機場

狗

上7樓

先唔講邊條on9衝，要開槍咪夠膽清場

大家係機場 小心
香港人唔輸得

推
林鄭 黑警 黑社會 黑議員 廢官員 冚家剷

現場情況點 想聽埋記者會先出去

推 小心鬼 唔好跟車太貼 保持理性思考

國泰城對出開始塞車

記住目的係令機場運作唔到
上去departure hall 呀屌

［文宣炸彈整合］ 8.11警察黑暗醜惡系列

人人都係文宣組！文宣圖集中post

[文宣]長輩文宣圖任攞任屌唔嬲

剛剛收工想出嚟，請問機場附近交通咩情況，冇時間爬文
謝謝

詳情
尋日老銅扮示威者狗隻已出現係機場

你覺得班狗做唔出咩?
而家冇借口佢都可能做野
如果有借口佢可以做得幾盡你知道咩?
今日機場仲有咁多和理非出去係因為機場係最安全既地方
如果呢個地方都冇埋
你叫D人去得邊呀?

睇google map，想快就坐機鐵

見到大j係到

塞緊車，上網開始慢

返屋企同返工係最安全
依家係戰爭
唔好幻想可以take without give
覺悟

正常

手足 我黎緊！

係咪應該要好似星期六咁靜默？
好有渲染性

想快d 到達目的地就搭機鐵，東涌過橋後塞哂車

有冇手足有離境大堂現況？

唔好諗住班狗有底線
一兩個月前我地都話佢唔會夠膽係住宅區放催淚彈
今時今日佢係住宅區放左幾多個呀?

T1?

個人覺得可以上七樓 因為真係唔犯法 但係入禁區就真係唔好啦

黎緊！！

班狗都冇底線 我地做乜要留底線比佢

青馬大橋都有好多狗車

咁咪開囉 即係全港攬炒
黑色旅遊警示

覺悟你就衝入去啦
我覺悟就已經死左6個,同拉左600個手足
你既覺悟係想死幾人被拉幾日?

未去到住，推左先

睇蘋果直播，人多，但係無擠塞情況

唔好比仇恨主導行動

兄弟爬山啦
唔阻止你

一號前面係咪有車流管制?見到車逐架咁放嘅?

去Departure check in 來？.

C區有勇武同和理非嘈緊

今日飛會入禁區幫手

T1仲入唔入到？入唔到係咪入T2?

WOW 分化嚕

唔好嘈，目標一致
先唔好內鬨

入唔到去T1 7樓啦

幾時講？

其實已經癱瘓咗機場交通

咁你依家驚d咩?

無知一問 7樓係咩黎

老老實實手足 晏啲準備Gear
一旦機場真係停止運作
佢地就可以入黎清場 無野做唔出

有無 live 嘅 link ？

尋日已經講緊
本身今朝塞
但係讓路比機場
聽日再嚟過

咁你到時即刻走 割席囉 幫你諗埋
或者可以依家走先
再唔係 咪幫手捉示威者

真 個feel似出tg

推返上去

準備出發, 推推推

departure hall

想問下係咪唔比影相？

機場實時1443
網絡太差up咗好耐

揸機對住人黎影個d乜人黎？一時帶口罩慢左

去離境大堂啦 好嗎 去接機做咩事

有旗手。真係唔出奇

岀囉 岀完個機場變毒氣室唔洗要啦

冇野做？
去洗藍絲腦啦
警察扮示威者 可能有份扔磚放火架

建制藍絲臉書專頁及社群大集合（Fb Page & Group）

D人行路入機場？

打7左耳機狗未？

立場live 緊逼爆departure

有冇巴絲知巴士係咪塞到去唔到

想問七樓去唔去得翻一樓？

推上熱門

班狗夠膽係機場入面出tg 我夠膽食

啲狗乜撚都唔會理
所以嗰啲叫衝禁區嘅一定係鬼
只要機場係和理非就無藉口比佢地亂開槍
如果有鬼衝就可以清場

小心
不過未FC
小心為上

真係唔敢講 可能出胡椒
同埋 真係要救人
你用番尋日果招突襲
一下拉你入禁區就拉左

屌你老母黑社會

無影響 俾你好似2014咁 佔2個月又好咩?

今晚8點入

現場幾時上離境迫爆埋上層

屌你老母 解放軍武警都出埋喇 仲講藉口

Departure 開始多人

唔好衝入禁區呀
有人衝就由得佢 分分鐘係狗黎

係 一定要救人 唔可以再比狗拉

入境都上埋就好 真迫爆

From 公海

依加係咪陸路入唔到？

依加係咪陸啱塞咗？

機鐵

入禁區咪入 又唔係殺人放火
係驚得幾個自己衝無人跟

我屌返你老母
咁係咪要去送頭要送個名份比班殺人兇手可以向國際屈香港人係恐怖份子呀?
和理飛都要比佢地行刑式清場對比起有鬼帶頭衝禁區然後清場
邊一個新聞畫面會令人企喺香港人呢一邊呀?

你要知道911之後機場安全係全世界共識嘅課題
衝禁區真係可以直接標籤做恐怖份子
你送自己頭唔撚緊要呀
咪撚送哂"香港人"嘅頭

成車巴士滿哂！！

放工去仲有冇人

立法會都係咁入啦

巴打咪互屌,槍口對外
說好的兄弟爬山,各自努力呢

我帶左三個6200 預撚左會食，好希望佢地放一齊攬炒

大家唔洗格硬坐得太逼架 唔夠位就拎架車仔行嚟行去啦

未fc

same here

幾十萬人入禁區 你有種咪玩開槍 邊個係恐怖分子好明顯

塞到大嶼山陸沉

岩岩訓醒 出ing

今日應該都係11 12點先散

準備響機場放催淚彈？

A41P full

準備攪炒

好想你地放

黑旗：催淚

宜家有幾多人

機場不嬲唔會散架wor

加油呀各位

有野食有水飲有涼沖有得訓 重點24小時冷氣 點會散

等塞晒離境大堂先講衝唔衝啦
唔使驚 怯就輸一世

出左門先見到有旗手
冇帶gear牙

香港警察好嘢！支持警察嚴正執法！

講笑咋！

我依家就係機場等你放催淚彈

Arrival and Departure 非常多人

你驚人多到無位仲好啦

入check in counter 有喼有passport 話班機未夠鐘飛就入得

到下午開始要食物 !
機場唔夠食物供應咁多人

前兩日唔係人流管制咩

無左喇？

依家方向好唔一致
依家有人係到屌靜坐冇撚用同時又唔好沖禁區
咁做乜先癱瘓到機場

我要攬炒，癱瘓機場，沒有法治，不要經濟！
812塞爆機場。
816國際升溫。

緊急請入！馬上重回國際戰線！如何善用deadline及機場等優勢，附上文宣正名法。

塞/封/包圍 離境大堂

咁揚，d狗係真係可以咁無腦嘅⋯⋯

禁區好似係受國際航空條例規管，一入去可以用真槍實彈

你去咗啦？

會唔會用催淚彈趕啲人入去然後用真槍射
跟住話逼不得已？
好撚驚認真
咁同六四冇分別

天水圍西鐵下面果個e34巴士站無 e34到 等完19分鐘 無車 要再等20分鐘
加上塞車塞到東薈路
依家成班人轉咗坐機鐵

成個look都係狗黎
咁快帶哂gear
扮哂野
現場邊會上網睇到入哂旗

唔好衝禁區

真槍射佢又無必要
tg/胡椒趕你入禁區
再係禁區攻擊你一輪
再拉撚晒你地都夠玩

現場巴打gup實呢條友呀!!!!

防患於未然
確保所有離場通道暢通

主動揾狗鬼啦

上咗離境層行街

嘩鬼feel大家mon實佢啊最好錄影！

有職員話要塞機場西南邊嘅3座貨運大樓
同埋機場東南面嘅空管大樓
我贊成 不過唔係今日 要有足夠文宣先可以

係囉 班狗趕你入禁區就係硬食個wo

係
一趕左入去就仆街
而家機鐵唔停機場
六點機場限制升降

6點限制升降?

去機場既路塞哂

佢條belt 就好似漆黑入面既螢火蟲一樣咁出眾

推啊

終極和理非
死也不要衝機場

721 811

MTR APP冇講喎，AIRPORT EXPRESS仲係綠燈

屌，大家今日醒醒定定，留意周圍可疑人物

如果佢搞機場後果會點？
有冇人講下

係，AA講

機場快線入唔入到
想跳站入黎

Check-in 入禁區的門已經Close咗

Departure hall 乜嘢環境？

機場快線唔停機場？

唉
去機場都咁樣
官逼民反

除非搞到外國人，而果個外國人又同領事館投訴，否則分分鐘死左人理撚屌都唔會有後果

入禁區的門Close 咗

最多咪坐去博覧館站，再坐返去機場

冇圖但禁區有乘客帶頭盔上機

睇下點搞法
唔知架
多數都太陽照常升起
但我地要繼續做

Sorry各位 我真係好唔舒服所以暫時徹退 咁多位加油 我返去訓一陣就會再返黎